{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 쉼드림 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。チェックインは22:30まで可能で、22:30以降は入室できません。宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用するようになります。お支払いの時には1人当たり1つのベッドが予約されます未成年者の場合には入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否については取り消しや返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。客室情報は随時変更されられており、これによる不利益については当社の責任を負いません。人員超過時には追加料金が発生し、1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません入室の時には朝食が提供され、時間は8:00から9:00までで、メニューは家庭料理バイキングで構成されます。朝食は有料で提供され、価格は5,000ウォンです。パーティーをご希望の方にはバーベキューが提供され、価格は1人当たり20,000ウォンです。ドミトリールームの中で女性専用客室も保有しており、駐車は2台可能で、近くに無料駐車場があります。荷物の保管も可能で、Wi-Fiと共用キッチンや共用スペースも利用できます",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:30まで可能です。22:30以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室はどういう部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する部屋です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合には直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければなりません。また、未成年者、同居予約による入室拒否については取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "入室の際には朝食が提供されます。時間は8:00から9:00までで、メニューは家庭料理バイキングで構成されます。朝食は有料で提供され、価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの提供はありますか？",
            "answer": "パーティーをご希望の方にはバーベキューが提供されます。価格は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "女性専用のドミトリールームはありますか？",
            "answer": "ドミトリールームの中には女性専用客室も保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムには2台駐車可能です。また、近くに無料駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムでは荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや共用キッチン、共用スペースは利用できますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムではWi-Fiや共用キッチン、共用スペースも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 553
    }
}